<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Tường lửa Android</string>
  <string name="title_enabled">Tường lửa Android (Bật)</string>
  <string name="title_disabled">Tường lửa Android (Tắt)</string>
  <string name="showrules">Hiện quy tắc</string>
  <string name="applyrules">Áp dụng quy tắc</string>
  <string name="saverules">Lưu quy tắc</string>
  <string name="applyrules2">Áp dụng quy tắc IPv6</string>
  <string name="purgerules">Xoá quy tắc</string>
  <string name="setpwd">Đặt mật khẩu</string>
  <string name="help">Trợ giúp</string>
  <string name="close">Đóng</string>
  <string name="exit">Thoát</string>
  <string name="fw_enabled">Bật tường lửa</string>
  <string name="fw_disabled">Tắt tường lửa</string>
  <string name="ipv6_enabled">Đã bật IPv6</string>
  <string name="ipv6_disabled">Đã tắt IPv6</string>
  <string name="ipv6_was_enabled">IPv6 đã được bật</string>
  <string name="ipv6_was_disabled">IPv6 đã được tắt</string>
  <string name="log_enabled">Đã bật nhật ký</string>
  <string name="log_disabled">Đã tắt nhật ký</string>
  <string name="log_was_enabled">Nhật ký đã được bật</string>
  <string name="log_was_disabled">Nhật ký đã được tắt</string>
  <string name="log_cleared">Đã xoá nhật ký</string>
  <string name="show_log">Hiện nhật ký</string>
  <string name="clear_log">Xoá nhật ký</string>
  <string name="applying_rules">Đang áp dụng các quy tắc bảng IP.</string>
  <string name="applyingipv6_rules">Đang áp dụng các quy tắc bảng IP6.</string>
  <string name="saving_rules">Đang lưu các quy tắc bảng IP.</string>
  <string name="deleting_rules">Đang xoá các quy tắc bảng IP.</string>
  <string name="rules_applied">Đã áp dụng quy tắc thành công</string>
  <string name="rules_saved">Đã lưu quy tắc thành công</string>
  <string name="rules_deleted">Đã xoá quy tắc thành công</string>
  <string name="pass_titleset">Đặt mật khẩu khoá</string>
  <string name="pass_titleget">Yêu cầu mật khẩu</string>
  <string name="enterpass">Nhập mật khẩu:</string>
  <string name="enternewpass">Nhập mật khẩu mới (để trống để bỏ mật khẩu):</string>
  <string name="passdefined">Đã đặt mật khẩu</string>
  <string name="passremoved">Đã bỏ mật khẩu khoá</string>
  <string name="passerror">Lỗi khi thay đổi mật khẩu khoá</string>
  <string name="working">Đang tiến hành...</string>
  <string name="reading_apps">Đang đọc các ứng dụng đã cài</string>
  <string name="please_wait">Vui lòng chờ</string>
  <string name="mode_header">Chế độ: %s</string>
  <string name="mode_whitelist">Danh sách trắng (không chặn)</string>
  <string name="mode_blacklist">Danh sách trắng (bị chặn)</string>
  <string name="toast_bin_installed">Tường lửa Android: Đã cài đặt tập tin nhị phân!</string>
  <string name="toast_enabled">Tường lửa Android: Đã bật tưởng lửa!</string>
  <string name="toast_error_enabling">Tường lửa Android: Lỗi khi bật tường lửa!</string>
  <string name="toast_disabled">Tường lửa Android: Đã tắt tường lửa!</string>
  <string name="toast_error_disabling">Tường lửa Android: Lỗi khi tắt tường lửa!</string>
  <string name="set_custom_script">Đặt kịch bản riêng</string>
  <string name="custom_script_defined">Đã đặt kịch bản riêng</string>
  <string name="custom_script_removed">Đã xoá kịch bản riêng</string>
  <string name="custom_script_error">Lỗi khi lưu kịch bản riêng</string>
  <string name="custom_script_info"><b>Nhập kịch bản riêng của bạn dưới đây.</b>		\n<i>(Leave it blank to remove)</i>		\nĐể biết thêm về kịch bản riêng, hãy truy cập  <a href="http://code.google.com/p/droidwall/wiki/CustomScripts">here</a>.</string>
  <string name="custom_script2_info">    	\n<b>Kịch bản tắt riêng</b>    	\nBạn cũng có thể thiết lập kịch bản riêng được thực hiện khi tưởng lửa <b>tắt</b>:</string>
  <string name="unsaved_changes">Các thay đổi chưa lưu</string>
  <string name="unsaved_changes_message">Bạn có các thay đổi chưa lưu.\nBạn muốn áp dụng hay loại bỏ chúng?</string>
  <string name="apply">Áp dụng</string>
  <string name="discard">Loại bỏ</string>
  <string name="overwrite_rules">Bạn muốn ghi đè lên các quy tắc hiện tại. Bạn có muốn tiếp tục?</string>
  <string name="importsuccess">Nhập thành công!</string>
  <string name="importfailed">Nhập không thành công!</string>
  <string name="exportfailed">Xuất không thành công!</string>
  <string name="exportsuccess">Xuất thành công!</string>
  <string name="enterfilename">Hãy nhập tên tập tin</string>
  <string name="new_app_installed">Ứng dụng yêu cầu kết nối mạng vừa được cài.</string>
  <string name="notify_enabled">Đã bật thông báo</string>
  <string name="notify_disabled">Đã tắt thông báo</string>
  <string name="notify_was_enabled">Thông báo đã được bật</string>
  <string name="notify_was_disabled">Thông báo đã được tắt</string>
  <string name="importrules">Nhập Quy tắc</string>
  <string name="exportrules">Xuất Quy tắc</string>
  <string name="managerulefiles">Quản lý tập tin Quy tắc</string>
  <string name="options">Tuỳ chọn</string>
  <string name="wifi">WiFi</string>
  <string name="data">Dữ liệu</string>
  <string name="roaming">Chuyển vùng</string>
  <string name="clear">Xoá</string>
  <string name="password_not_same">Mật khẩu không khớp nhau! Hãy thử lại.</string>
  <string name="password_enter_again">Hãy nhập lại mật khẩu.</string>
  <string name="profile_header">Bộ thiết lập: %s</string>
  <string name="defaultprofile">Mặc định</string>
  <string name="profile1">Bộ thiết lập 1</string>
  <string name="profile2">Bộ thiết lập 2</string>
  <string name="profile3">Bộ thiết lập 3</string>
  <string name="profile4">Bộ thiết lập 4</string>
  <string name="profile5">Bộ thiết lập 5</string>
  <string name="pleasechoose">Hãy chọn bộ  thiết lập bạn muốn tạo hoặc chỉnh sửa</string>
  <string name="saveprofile">Tạo Bộ thiết lập</string>
  <string name="defaultsaved">Đã lưu thành công bộ thiết lập mặc định!</string>
  <string name="profile1saved">Đã lưu thành công Bộ thiết lập 1</string>
  <string name="profile2saved">Đã lưu thành công Bộ thiết lập 2</string>
  <string name="profile3saved">Đã lưu thành công Bộ thiết lập 3</string>
  <string name="profile4saved">Đã lưu thành công Bộ thiết lập 4</string>
  <string name="profile5saved">Đã lưu thành công Bộ thiết lập 5</string>
  <string name="profileselect">Hãy chon bộ thiết lập bạn muốn áp dụng</string>
  <string name="profileapplied">Áp dụng thành công bộ thiết lập</string>
  <string name="loadprofile">Tải Bộ thiết lập</string>
  <string name="rulesoptions">Quản lý quy tắc</string>
  <string name="profilesoptions">Quản lý bộ thiết lập</string>
  <string name="ipv6_title">IPv6</string>
  <string name="notifications_title">Thông báo</string>
  <string name="enableLog_title">Bật nhật ký tường lửa</string>
  <string name="invert">Đảo ngược</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_breadcrumb_format">%1$s%2$s%3$s</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_breadcrumb_separator">" | "</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_dontsave">Bỏ</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_help">Trợ giúp</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_save">Xong</string>
  <string name="tasker_name">Tường lửa Android - Tasker</string>
  <string name="tasker_profile_disabled">Tasker đã thay đổi bộ thiết lập Tường lửa Android. Đã tắt tường lửa!</string>
  <string name="search_name">Tìm kiếm ứng dụng</string>
  <string name="profilenames">Đổi tên Bộ thiết lập</string>
  <string name="vpn_title">VPN</string>
  <string name="vpn">VPN</string>
  <string name="roaming_title">Chuyển vùng</string>
  <string name="usersettings">Thiết lập</string>
  <string name="taskertoast_title">Thông báo Tasker</string>
  <string name="ipv6_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ IPv6</string>
  <string name="vpn_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ VPN</string>
  <string name="roaming_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ chuyển vùng quốc tế</string>
  <string name="taskertoast_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ Thông báo Tasker khi Bộ thiết lập bị thay đổi</string>
  <string name="log_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ Nhật ký tường lửa</string>
  <string name="notification_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt thông báo có ứng dụng cần internet</string>
  <string name="tasker_profile">Tasker đã thay đổi bộ thiết lập của Tường lửa Android</string>
  <string name="apply_setting_changes">Đang áp dụng quy tắc do thay đổi thiết lập</string>
  <string name="rules_export_successfully">Đã xuất thành công các quy tắc</string>
  <string name="rules_import_successfully">Đã nhập thành công các quy tắc</string>
  <string name="no_rules_file">Xảy ra lỗi khi truy cập vào thư mục androidfirewall. Hãy xuất một tập tin quy tắc đã</string>
  <string name="no_storage">Xảy ra lỗi khi truy cập vào thư mục androidfirewall. Hãy đảm bảo bạn đã lắp thẻ SD hoặc bộ nhớ ngoài có thể truy cập được.</string>
  <string name="file_deleted">Đã xoá tập tin.</string>
  <string name="widget_fail">Không thể tắt tường lửa. Có mật khẩu bảo vệ.</string>
  <string name="error_no_root">Tưởng lừa Android không được cấp quyền root!</string>
  <string name="languageSupport">Ngôn ngữ</string>
  <string name="simplewidget">Widget Bật/Tắt</string>
  <string name="statuswidget">Widget Menu</string>
  <string name="sdcard_title">Ứng dụng trên thẻ SD</string>
  <string name="sdcard_summary">Thiết lập này buộc ứng dụng đợi quá trình quét thẻ SD kết thúc trước khi áp dụng các quy tắc khi khởi động. Việc này cần thiết nếu bạn có ứng dụng nào cân internet và bạn đã chuyển nó sang thẻ SD. Hãy lưu ý rằng việc này kéo dài thời gian áp dụng quy tắc khi khởi động.</string>
  <string name="log_empty">Nhât ký chưa có thông tin</string>
  <string name="log_title">Nhật ký tường lửa</string>
  <string name="usage_help">Sử dụng</string>
  <string name="rules_help">Quản lý quy tắc</string>
  <string name="profiles_help">Hướng dẫn Bộ thiết lập</string>
  <string name="about_help">Giới thiệu</string>
  <string name="drawer_open">Mở thanh điều hướng</string>
  <string name="drawer_close">Đóng thanh điều hướng</string>
  <string name="lan">LAN</string>
  <string name="lan_summary">Thiết lập này bật hoặc tắt hỗ trợ LAN. Nó cho phép một ứng dụng truy cập mạng LAN của bạn nhưng không được vào Internet.</string>
  <string name="lan_title">Hỗ trợ mạng LAN</string>
  <string name="select_mode">Chọn chế độ:</string>
  <string name="delete_rules_yes">Có</string>
  <string name="delete_rules_no">Không</string>
  <string name="no_rules_files">Có lỗi khi truy nhập vào thư mục androidfirewall. Trước hết hãy xuất một tập tin quy tắc.</string>
  <string name="rules_file_deleted">Đã xoá tập tin.</string>
  <string name="version_about">Phiên bản:</string>
  <string name="help_usage"><b>Sử dụng Android Firewall</b>\n<b>1.</b> Bấm vào <b>Chế độ</b> để chuyển giữa chế độ <i>Danh sách Trắng</i> và <i>Danh sách Đen</i>.
\n<b>2.</b> Đánh dẫu những ứng dụng mà bạn muốn chặn hoặc cho phép vào mạng (tuỳ theo vào chế độ đã chọn).
\n<b>3.</b> Mở menu và bật tường lửa. Nếu tưởng lửa đã bật, chỉ cần chọn <b>Áp dụng quy tắc</b>.
\nCác quy tắc sẽ được tự động lưu lại và khôi phục khi bạn khởi động lại máy.
\nNếu bạn muốn đánh dấu toàn bộ bảng IP, hãy chọn <b>Hiện quy tắc</b> từ Thanh Điều hướng.
\n
\n<b>Widget</b>\nĐể nhanh chóng bật hoặc tắt tường lửa bằng một thao tác, hãy tạo widget Bật/Tắt trên màn hình chủ của bạn.
\nĐể đổi Bộ thiết lập hoặc bật/tắt tường lửa, hãy thêm widget Menu vào màn hình chủ của bạn.
\n
\n<b>Nhật ký tường lửa</b>\nNếu bạn muốn xem ứng dụng nào đã bị Android Firewall chặn, hãy mở <i>Thiết lập</i> và bật Nhật ký.
\nAndroid Firewall sẽ ghi lại mỗi khi có ứng dụng bị chặn. Bạn có thể xem bản ghi chép bằng cách mở menu và chọn <b>Hiện nhật ký</b> từ Thanh điều hướng.
\n
\n<b>Khoá mật khẩu</b>\nBạn có thể đặt mật khẩu để khoá Android Firewall bằng tuỳ chọn <b>Đặt mật khẩu</b> trong Thanh điều hướng.
\nĐể bỏ bảo vệ bằng mật khẩu, chỉ cần để trống.
\n
\n<b>Tìm kiếm ứng dụng</b>\nBạn có thể tìm một ứng dụng nào đó bằng cách nhập vài ký tự đầu tiên trong tên ứng dụng đó vào thanh tìm kiếm.
\n
\n<b>Các giao diện</b>\nBên cạnh giao diện Wifi và Mạng di động vốn có, Android Firewall hiện hỗ trợ thêm ba giao diện khác: VPNs, Chuyển vùng, và LANs.  Các giao diện này có trong <i>Thiết lập</i>.
\n
\n<i>Hỗ trợ VPN</i> chỉ cho phép ứng dụng truy cập vào mạng khi kết nối với một mạng VPN.
\n<i>Hỗ trợ chuyển vùng</i> cho phép ứng dụng truy cập vào mạng khi bạn chuyển vùng quốc tế.
\n<i>Hỗ trợ LAN</i> chỉ cho phép ứng dụng truy cập mạng LAN chứ không được vào Internet.
\n
\n<b>Hỗ trợ Tasker/Locale</b>\n<i>Android Firewall</i> có một phần mở rộng cho Tasker và Locale. Phần mở rộng này cho phép hai ứng dụng trên Bật hoặc Tắt tường lửa và thay đổi Bộ thiết lập dựa trên nhiều yếu tố. Để biết thêm thông tin, hãy đọc hướng dẫn về Tasker trong mục Trợ giúp Bộ thiết lập.
\nCác thông báo từ Tasker về các thay đổi của tường lửa được mặc định tắt.  Bạn có thể bật chúng trong <i>Thiết lập</i>.
\n
\n<b>Các thiết lập khác</b>\n
\nHỗ trợ IPv6 có trong <i>Thiết lập</i> cho những ai dùng IPv6.
\nNgười dùng có thể thay đổi ngôn ngữ ứng dụng trong <i>Settings</i>.
\nHỗ trợ thẻ SD cho những người dùng đã chuyển ứng dụng sang thẻ SD. Hãy đọc phần miêu tả trước khi bật thiết lập này..
\n
\n<b>Thông tin</b>\n
\nỨng dụng <i>YouTube</i> cần có <i>Media Server</i> để hoạt động.
\n
\n<i>Tethering</i> đòi hỏi quyền <b>(root) - ứng dụng chạy với quyền root</b> và <b>Lõi</b>. Hãy dùng bộ thiết lập để nhanh chóng bật/tắt các quy tắc đó.</string>
  <string name="help_rules"><i>Quản lý quy tắc</i> cho phép xuất, nhập và xoá các tập tin quy tắc.\n  
        \nToàn bộ thiết lập của người dùng đều được lưu trong tập tin quy tắc nên khi bạn xuất một tập tin quy tắc , bạn cũng đồng thời lưu các thiết lập như hỗ trợ thông báo, nhật ký, IPv6.... Những tập tin này cũng được dùng để tạo bộ thiết lập của bạn.
\n
\n<b>Xuất quy tắc</b> xuất các quy tắc và thiết lập hiện tại của bạn ra..
\n<b>Nhập quy tắc</b> nhập các quy tắc và thiets lập từ một tập tin.
\n<b>Quản lý tập tin quy tắc</b> cho phép bạn xoá tập tin quy tắc.
\n
\n<i><b>Hướng dẫn</b></i>\n
\n<b>Xuất quy tắc</b>	\n
\n1.  Vuốt sang trái đển mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Xuất quy tắc</i>.
\n3.  Nhập tên cho tập tin xuất.
\n4.  Bấm OK để lưu tập tin.
\n
\nTập tin được lưu vào nơi thiết bị của bạn coi là bộ nhớ ngoài, trong thư mục <i>androidfirewall</i>.  Tên tập tin là tên người dùng đã nhập, sau đó là \'_af.rules\'.
\n
\n<b>Nhập quy tắc</b>	\n
\n1.  Vuốt sang trái đển mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Nhập quy tắc</i>.
\n3.  Chọn tập tin quy tắc bạn muốn nhập.
\n
\nKhi bạn đã chọn tập tin quy tắc muốn nhập, dữ liệu được nhập vào và các thiết lập tường lửa được thay đổi và các quy tắc được áp dụng.
\n
\n<b>Quản lý tập tin quy tắc</b>	\n
\n1.  Vuốt sang trái đển mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Quản lý tập tin quy tắc</i>.
\n3.  Chọn tập tin quy tắc bạn muốn xoá.
\n4.  Bạn sẽ thấy một hộp thoại để xác nhận thao tác xoá.
\n5.  Chọn \'Không\' hoặc \'Có\'.  
\n
\nNếu bạn chọn \'Có\', tập tin quy tắc sẽ bị xoá..</string>
  <string name="help_profiles"><i>Bộ thiết lập</i> dùng để nhanh chóng thay đổi quy tắc và thiết lập của tường lửa.  Đây là một công cụ mạnh trong trường hợp bạn muốn sử dụng một bộ quy tắc hoàn toàn khác, tuỳ thuộc vào việc bạn đang ở đâu hoặc kết nối với mạng nào. Ví dụ ở chỗ làm bạn sử dụng bộ quy tắc khác với khi ở nhà.
\n
\nCác bộ thiết lập được tạo ra từ các tập tin quy tắc bạn đã xuất nên bạn có thể chuyển đổi qua lại giữa chúng một cách nhanh chóng và dễ dàng nếu bạn cần nhiều hơn 5 bộ thiết lập.\n
\n<b>Tạo Bộ thiết lập</b> cho phép bạn chọn một tập tin quy tắc và đưa những quy tắc và thiết lập đó vào một bộ thiết lập.
\n<b>Dùng Bộ thiết lập</b> cho phép bạn áp dụng các thiết lập trong Bộ thiết lập.
\n<b>Đổi tên Bộ thiết lập</b> cho phép bạn đổi tên của bộ thiết lập để dễ nhớ bộ thiết lập nào làm gì.
\n
\nBạn có thể chuyển đổi giữa các bộ thiết lập bằng nhiều cách:
\n
\n<b>1.</b> Thủ công bằng lệnh Dùng Bộ thiết lập.
\n<b>2.</b> Sử dụng menu thả trong màn hình chính của ứng dụng.
\n<b>3.</b> Sử dụng một ứng khác như Tasker hoặc Locale để tự động thay đổi bộ thiết lập tuỳ theo thời gian, vị trí, hoặc các yếu tố khác do bạn chọn.
\n<b>4.</b> Sử dụng <i>Widget menu</i> để chuyển nhanh bộ thiết lập từ màn hình chính.
\n
\n<i><b>Hướng dẫn</b></i>\n
\n<b>Tạo Bộ thiết lập</b>\n
\n1.  Vuốt sang trái để mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Tạo Bộ thiết lập</i>.
\n3.  Chọn bộ thiết lập bạn muốn tạo.
\n4.  Chọn tập tin quy tắc bạn muốn dùng cho bộ thiết lập đó.
\n5.  Chọn một bộ thiết lập khác nếu bạn muốn chỉ định tập tin quy tắc khác, hoặc bấm phím quay lại.
\n
\n<b>Dùng Bộ thiết lập</b>\n
\n1.  Vuốt sang trái để mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Dùng Bộ thiết lập</i>.
\n3.  Chọn bộ thiết lập bạn muốn sử dụng.
\n
\n<b>Đổi tên Bộ thiết lập</b>\n
\n1.  Vuốt sang trái để mở Thanh điều hướng.
\n2.  Bấm <i>Đổi tên Bộ thiết lập</i>.
\n3.  Chọn bộ thiết lập bạn muốn đổi tên.
\n4.  Nhập tên cho bộ thiết lập và bấm \'OK\'.
\n5.  Tiếp tục đổi tên khác hoặc bấm phím quay lại.
\n
\n<b>Sử dụng menu thả</b>\n
\n1.  Bấm biểu tượng của menu và một menu liệt kê các bộ thiết lập sẽ được thả xuống.
\n2.  Chọn bộ thiết lập bạn muốn dùng.
\n
\n<b>Sử dụng Tasker</b>\n
\n1.  Mở Tasker.
\n2.  Bấm \'+\' và chọn \'First Context\' để quy định điều kiện thay đổi bộ thiết lập.
\n3.  Khi đã thiết lập xong, bạn sẽ nhận được yêu cầu \'Enter Task\'.
\n4.  Nhập tên cho hành động nếu muốn rồi đánh dấu ở ô bên cạnh
\n5.  Bấm \'+\' và danh sách \'Select Action Category\' xuất hiện.
\n6.  Chọn \'Plugin\'.
\n7.  Chọn <i>Android Firewall</i>.
\n8.  Bấm nút \'Edit\'.
\n9.  Chọn bộ thiết lập bạn muốn Tasker sử dụng.
\n10.  Bấm phím quay lại. Bạn có thể chạy thử bằng cách bấm nút \'Play\' ở góc bên trái phía dưới.</string>
  <string name="help_dialog_text"><i>Tác giá: Jason Tschohl.  Tác giả gốc: Rodrigo Zechin Rosauro</i>		\n    <i><a href="http://github.com/skullone/android_firewall">http://github.com/skullone/android_firewall</a></i>		\n
		\n    <i>Android Firewall</i> là một phân nhánh của      <i>DroidWall</i>, một ứng dụng sử dụng tính năng      <b>bảng IP</b> của tường lửa Linux.
		Nó cho phép bạn giới hạn các ứng dụng được phép truy cập vào mạng.\n
		\nĐây là giải pháp hoàn hảo nếu bạn không đăng ký gói dữ liệu không giới hạn hoặc lo lắng về tính riêng tư.\n
		\n
		\n  </string>
</resources>
