<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Android Firewall</string>
  <string name="title_enabled">Android Firewall (abilitato)</string>
  <string name="title_disabled">Android Firewall (disabilitato)</string>
  <string name="showrules">Mostra regole</string>
  <string name="applyrules">Applica regole</string>
  <string name="saverules">Salva regole</string>
  <string name="applyrules2">Applica regole IPv6</string>
  <string name="purgerules">Rimuovi regole</string>
  <string name="setpwd">Imposta password</string>
  <string name="help">Aiuto</string>
  <string name="close">Chiudi</string>
  <string name="exit">Esci</string>
  <string name="fw_enabled">Abilita firewall</string>
  <string name="fw_disabled">Disabilita firewall</string>
  <string name="ipv6_enabled">IPv6 abilitato</string>
  <string name="ipv6_disabled">IPv6 disabilitato</string>
  <string name="ipv6_was_enabled">IPv6 è stato abilitato</string>
  <string name="ipv6_was_disabled">IPv6 è stato disabilitato</string>
  <string name="log_enabled">Log abilitati</string>
  <string name="log_disabled">Log disabilitati</string>
  <string name="log_was_enabled">I log sono stati abilitati</string>
  <string name="log_was_disabled">I log sono stati disabilitati</string>
  <string name="log_cleared">Log eliminati</string>
  <string name="show_log">Mostra log</string>
  <string name="clear_log">Cancella log</string>
  <string name="applying_rules">Applicazione delle regole iptables in corso.</string>
  <string name="applyingipv6_rules">Applicazione delle regole ip6tables in corso.</string>
  <string name="saving_rules">Salvataggio delle regole iptables in corso.</string>
  <string name="deleting_rules">Eliminazione delle regole iptables in corso.</string>
  <string name="rules_applied">Regole applicate con successo</string>
  <string name="rules_saved">Regole salvate con successo</string>
  <string name="rules_deleted">Regole cancellate con successo</string>
  <string name="pass_titleset">Imposta blocco con password</string>
  <string name="pass_titleget">È richiesta una password</string>
  <string name="enterpass">Inserire la password:</string>
  <string name="enternewpass">Inserire la nuova password (lasciare vuoto per rimuovere):</string>
  <string name="passdefined">Blocco con password impostato</string>
  <string name="passremoved">Blocco con password rimosso</string>
  <string name="passerror">Errore durante il cambiamento della password di blocco</string>
  <string name="working">In lavorazione...</string>
  <string name="reading_apps">Recupero delle applicazioni installate in corso</string>
  <string name="please_wait">Attendere prego</string>
  <string name="mode_header">Modalità: %s</string>
  <string name="mode_whitelist">White list (consenti ai selezionati)</string>
  <string name="mode_blacklist">Black list (nega ai selezionati)</string>
  <string name="toast_bin_installed">Android Firewall: file binari installati!</string>
  <string name="toast_enabled">Android Firewall: firewall abilitato!</string>
  <string name="toast_error_enabling">Android Firewall: errore durante l\'abilitazione del firewall!</string>
  <string name="toast_disabled">Android Firewall: firewall disabilitato!</string>
  <string name="toast_error_disabling">Android Firewall: errore durante la disabilitazione del firewall!</string>
  <string name="set_custom_script">Imposta script personalizzato</string>
  <string name="custom_script_defined">Script personalizzato definito</string>
  <string name="custom_script_removed">Script personalizzato rimosso</string>
  <string name="custom_script_error">Errore durante il salvataggio di uno script personalizzato</string>
  <string name="custom_script_info"><b>Inserisci qui sotto il tuo script personalizzato.</b>\n<i>(Lascia in bianco per rimuoverlo)</i>\nPer informazioni riguardo gli script personalizzati, consulta <a href="http://code.google.com/p/droidwall/wiki/CustomScripts">questo indirizzo</a>.</string>
  <string name="custom_script2_info">\n<b>Script personalizzato di arresto</b>\nPuoi anche definire uno script personalizzato che verrà eseguito quando il firewall è <b>disabilitato</b>:</string>
  <string name="unsaved_changes">Modifiche non salvate</string>
  <string name="unsaved_changes_message">Sono presenti modifiche non salvate.\nSi vuole applicarle o scartarle?</string>
  <string name="apply">Applica</string>
  <string name="discard">Scarta</string>
  <string name="overwrite_rules">Si sta per sovrascrivere le regole attuali. Si desidera continuare?</string>
  <string name="importsuccess">Importazione eseguita con successo!</string>
  <string name="importfailed">Importazione fallita!</string>
  <string name="exportfailed">Esportazione fallita!</string>
  <string name="exportsuccess">Esportazione eseguita con successo!</string>
  <string name="enterfilename">Inserire il nome del file</string>
  <string name="new_app_installed">Installata una nuova app che richiede accesso ai dati.</string>
  <string name="notify_enabled">Notifiche abilitate</string>
  <string name="notify_disabled">Notifiche disabilitate</string>
  <string name="notify_was_enabled">Le notifiche sono state abilitate</string>
  <string name="notify_was_disabled">Le notifiche sono state disabilitate</string>
  <string name="importrules">Importa regole</string>
  <string name="exportrules">Esporta regole</string>
  <string name="managerulefiles">Gestisci file di regole</string>
  <string name="options">Opzioni</string>
  <string name="wifi">WiFi</string>
  <string name="data">Dati mobili</string>
  <string name="roaming">Roaming</string>
  <string name="clear">Elimina</string>
  <string name="password_not_same">Le password non sono uguali!  Per favore riprovare.</string>
  <string name="password_enter_again">Inserisci nuovamente la password.</string>
  <string name="profile_header">Profilo: %s</string>
  <string name="defaultprofile">Predefinito</string>
  <string name="profile1">Profilo 1</string>
  <string name="profile2">Profilo 2</string>
  <string name="profile3">Profilo 3</string>
  <string name="profile4">Profilo 4</string>
  <string name="profile5">Profilo 5</string>
  <string name="pleasechoose">Scegliere il profilo che si vuole creare o modificare</string>
  <string name="saveprofile">Crea profilo</string>
  <string name="defaultsaved">Profilo predefinito salvato con successo!</string>
  <string name="profile1saved">Il profilo 1 è stato salvato con successo</string>
  <string name="profile2saved">Il profilo 2 è stato salvato con successo</string>
  <string name="profile3saved">Il profilo 3 è stato salvato con successo</string>
  <string name="profile4saved">Il profilo 4 è stato salvato con successo</string>
  <string name="profile5saved">Il profilo 5 è stato salvato con successo</string>
  <string name="profileselect">Scegliere il profilo che si desidera applicare</string>
  <string name="profileapplied">Il profilo è stato applicato con successo</string>
  <string name="loadprofile">Carica profilo</string>
  <string name="rulesoptions">Gestione regole</string>
  <string name="profilesoptions">Gestione del profilo</string>
  <string name="ipv6_title">Supporto IPv6</string>
  <string name="notifications_title">Supporto alle notifiche</string>
  <string name="enableLog_title">Abilita i log del firewall</string>
  <string name="invert">Inverti</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_breadcrumb_format">%1$s%2$s%3$s</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_breadcrumb_separator">" | "</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_dontsave">Annulla</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_help">Aiuto</string>
  <string name="twofortyfouram_locale_menu_save">Fatto</string>
  <string name="tasker_name">Android Firewall - gestore attività</string>
  <string name="tasker_profile_disabled">Profili di Android Firewall cambiati dal gestore attività. Firewall disabilitato!</string>
  <string name="search_name">Cerca app</string>
  <string name="profilenames">Modifica i nomi dei profili</string>
  <string name="vpn_title">Supporto VPN</string>
  <string name="vpn">VPN</string>
  <string name="roaming_title">Supporto al roaming</string>
  <string name="usersettings">Impostazioni</string>
  <string name="taskertoast_title">Notifiche del gestore di attività</string>
  <string name="ipv6_summary">Abilita o disabilita il supporto al protocollo IPv6</string>
  <string name="vpn_summary">Abilita o disabilita il supporto a VPN</string>
  <string name="roaming_summary">Questa impostazione abilita o disabilita il supporto di rete in roaming</string>
  <string name="taskertoast_summary">Questa impostazione abilita o disabilita i popup di notifica del gestore attività quando vengono modificati i profili</string>
  <string name="log_summary">Abilita o disabilita i log del firewall</string>
  <string name="notification_summary">Abilita o disabilita le notifiche riguardo l\'installazione di nuove applicazioni che richiedono accesso ad Internet</string>
  <string name="tasker_profile">Il gestore attività ha cambiato il profilo usato da Android Firewall</string>
  <string name="apply_setting_changes">Applicazione delle regole per il cambio di impostazione</string>
  <string name="rules_export_successfully">Le regole sono state esportate con successo</string>
  <string name="rules_import_successfully">Le regole sono state importate con successo</string>
  <string name="no_rules_file">Si è verificato un errore accedendo alla cartella androidfirewall. Esportare un file di regole, prima</string>
  <string name="file_deleted">File eliminato.</string>
  <string name="widget_fail">Impossibile disabilitare il firewall. È protetto da password.</string>
  <string name="error_no_root">Ad Android Firewall non sono stati garantiti i permessi di root!</string>
  <string name="languageSupport">Lingue</string>
  <string name="simplewidget">Widget On/Off</string>
  <string name="statuswidget">Widget Menu</string>
  <string name="sdcard_title">Applicazioni su supporto SDCard</string>
  <string name="sdcard_summary">Questa impostazione fa attendere l\'applicazione che la scansione della SDcard sia finita prima di applicare le regole dopo il riavvio. Ciò è necessario se si dispone di applicazioni che richiedono l\'accesso ai dati mobili e li si è trasferiti sulla SDcard.  Si prega di notare che questo aumenta il tempo che necessario per l\'applicazione delle regole dopo un riavvio.</string>
  <string name="log_empty">Il log è vuoto</string>
  <string name="log_title">Log del firewall</string>
  <string name="usage_help">Utilizzo</string>
  <string name="rules_help">Gestione delle regole</string>
  <string name="profiles_help">Aiuto sui profili</string>
  <string name="about_help">Informazioni sull\'applicazione</string>
  <string name="drawer_open">Apri riquadro di navigazione a scomparsa</string>
  <string name="drawer_close">Chiudi riquadro di navigazione a scomparsa</string>
  <string name="lan">LAN</string>
  <string name="lan_summary">Questa impostazione Abilita o disabilita il supporto alla LAN, permettendo ad un\'applicazione di accedere alla LAN ma non ad Internet.</string>
  <string name="lan_title">Supporto alla LAN</string>
  <string name="select_mode">Selezionare la modalità:</string>
  <string name="delete_rules_yes">Sì</string>
  <string name="delete_rules_no">No</string>
  <string name="no_rules_files">Si è verificato un errore accedendo alla cartella androidfirewall. Esportare prima un file di regole.</string>
  <string name="no_storage">Si è verificato un errore accedendo alla cartella androidfirewall. Per favore, controlla che la tua SDcard sia montata o che l\'archiviazione esterna sia accessibile.</string>
  <string name="rules_file_deleted">Il file è stato eliminato.</string>
  <string name="version_about">Versione:</string>
  <string name="connectchangerules_summary">Abilitare questa funzionalità applicherà le regole del firewall ad ogni cambio di connettività quando si utilizzano dati mobili, WiFi, Roaming o LAN. Necessario per il supporto LAN. Dispositivi datati potrebbero subire cali di prestazioni con questa funzionalità attiva.</string>
  <string name="connectchangerules_title">Regole di firewall automatiche</string>
  <string name="system_iptables">IPtables di sistema</string>
  <string name="included_iptables">IPtables incluso</string>
  <string name="iptables_title">Binario di IPtables</string>
  <string name="ipv6_unavailable">Supporto IPv6 non disponibile su questo dispositivo.</string>
  <string name="tether_summary">Abilitare questa funzionalità vi permetterà di condividere la vostra connessione ad Internet con altri dispositivi.</string>
  <string name="tether_title">Supporto al tethering</string>
  <string name="log_fetch_error">Impossibile recuperare i log.</string>
  <string name="log_parse_error">Impossibile analizzare i log.</string>
  <string name="LogAppName">Nome applicazione</string>
  <string name="LogPackBlock">Totale dei pacchetti bloccati</string>
  <string name="log_failed">Errore di aggiornamento dello stato dei log.</string>
  <string name="help_usage"><b>Utilizzare Android Firewall</b>
\n<b>1.</b> Fare clic su <b>modalità</b> per cambiare tra le modalità <i>White List</i> e <i>Black List</i>.
\n<b>2.</b> Contrassegnare le applicazioni che si desidera bloccare o consentire (a seconda della modalità selezionata), per ogni interfaccia.
\n<b>3.</b> Aprire il menu ed abilitare il firewall. Se il firewall è già abilitato, basta selezionare <b>Applica regole</b>.
\nLe regole saranno salvate e ripristinate automaticamente quando si riavvia il telefono.
\nSe si vuole controllare tutte le attuali regole di iptables, selezionare <b>Mostra regole</b> dal cassetto di navigazione.
\n
\n<b>Widget</b>
\nPer abilitare o disabilitare il firewall con un solo tocco, aggiungere l\'On/Off Widget alla schermata iniziale.
\nPer cambiare rapidamente i profili od abilitare/disabilitare il firewall, aggiungere il Menu Widget alla schermata iniziale.
\n
\n<b>Log del firewall</b>
\nSe si vuole vedere quali applicazioni sono state bloccate da Android Firewall, aprire il menu <i>Impostazioni</i> e attivare il Log.
\nAndroid Firewall quindi registrerà ogni applicazione bloccata. È possibile controllare il log aprendo il menu e selezionando <b>Mostra log</b> dal cassetto di navigazione.
\nAlcuni dispositivi recenti, in particolare i dispositivi Nexus, utilizzano NFLOG invece di LOG. Android Firewall ora supporta entrambi.
\n
\n<b>Blocco con password</b>
\nÈ possibile impostare un blocco con password per Android Firewall utilizzando l\'opzione <b>imposta password</b> nel cassetto di navigazione.
\nPer rimuovere la protezione con password, basta reimpostarla ad una stringa vuota.
\n
\n<b>Cerca applicazione</b>
\nSi può cercare un\'applicazione specifica digitando le prime lettere del nome dell\'applicaizone nella barra di ricerca accanto al menu a tendina.
\n
\n<b>Interfacce supportate</b>
\nAffianco al tradizionale WiFi e le interfacce dati, sono supportate adesso altre tre interfacce. È disponibile il supporto per reti VPN, Roaming e LAN. Questi sono abilitati nelle <i>Impostazioni</i>.
\n
\nIl <i>supporto VPN</i> consente alle applicazioni di accedere al flusso di dati soltanto quando collegato ad una VPN.
\n
\nIl <i>supporto al Roaming</i> consente alle applicazioni di accedere al flusso di dati mentre ci si trova in roaming.
\n
\nIl <i>supporto LAN</i> consente alle applicazioni di accedere ai dati LAN ma non ad Internet. Il supporto LAN richiede la nuova opzione <i>Regole automatiche del Firewall</i> nelle <i>Impostazioni</i> per essere abilitato. Consultare la descrizione per maggiori informazioni.
\n
\n<b>NOTA:</b> <i>Regole automatiche del Firewall e supporto LAN</i> richiedono l\'autorizzazione Internet per accedere alle informazioni di indirizzo IP e sottorete per ogni interfaccia. <b>Android Firewall</b> n on trasmette dati in alcun modo né accede a Internet.
\n
\nIl <i>supporto Tethering</i> permette di connettere un portatile/tablet/telefono al proprio dispositivo senza dover disabilitare il firewall.  Questa è una funzionalità nuova e migliorata e non richiede più i permessi \"applicazione eseguita come root\" e \"kernel\". Interfacce di tethering Bluetooth sono ora supportate tramite supporto VPN per mantenere un migliore controllo sui nomi di interfaccia.
\n
\n<b>Supporto Gestore attività/Impostazioni internazionali</b>
\n<i>Android Firewall</i> contiene un plugin per Gestore attività ed Impostazioni internazionali. Il plugin permette a tali applicazioni di abilitare o disabilitare il firewall e di caricare i profili basandosi su diverse variabili. Per ulteriori informazioni si prega di leggere le istruzioni del Gestore attività sotto la tab Aiuto sui profili.
\nNotifiche daparte del Gestore attività che affermano che sono state apportate modifiche al firewall sono disattivate per impostazione predefinita.  Possono essere attivate nelle <i>Impostazioni</i>.
\n
\n<b>Altre impostazioni</b>
\n
\nIl <i>supporto IPv6</i> è disponibile sotto <i>Impostazioni</i> per chi utilizza IPv6.
\n
\nGli utenti possono cambiare la lingua delle applicazioni ad una delle lingue supportate sotto <i>Impostazioni</i>.
\n
\nIl <i>Supporto SDcard</i> è per gli utenti che hanno spostato le applicazioni sulla SDcard.  Si prega di leggere la descrizione dell\'impostazione prima di abilitarla.
\n
\nGli utenti possono scegliere quali binari di IPtables desiderano utilizzare. È possibile utilizzare il file binario incluso in Android Firewall o scegliere di utilizzare il file binari di sistema. Questa opzione è presente sotto <i>Impostazioni</i>.
\n
\n<b>Informazioni</b>
\n
\nÈ <b>necessaria</b> la presenza di un <i>Media Server</i> perché <i>YouTube</i> possa funzionare.
\n</string>
  <string name="help_rules">La <i>Gestione delle regole</i> è la capacità di esportare, importare e cancellare i file di regole.\n  
\nTutte le preferenze dell\'utente sono memorizzate in un file di regole così che quanso di esporta un un fale di quel tipo si salveranno anche le impostazioni come il supporto alle notifiche ed all\'IPv6, l\'abilitazione dei log ed il resto. Questi file sono anche utilizzati per la creazione di profili.
\n
\n<b>Esporta regole</b> esporta le regole e le impostazioni correnti.
\n<b>Importa regole</b> importa regole ed impostazioni da un file.
\n<b>Gestisci file di regole</b> consente di eliminare file di regole.
\n
\n<i><b>Istruzioni</b></i>\n
\n<b>Esporta regole</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Esporta regole</i>.
\n3. Inserisci un nome per il file esportato.
\n4. Tocca OK per salvare il file.
\n
\nIl file è memorizzato in qualunque cosa il dispositivo consideri il supporto di archiviazione esterna, in una cartella di nome <i>androidfirewall</i>. Il nome del file è il nome immesso dall\'utente, con aggiunto alla fine \'_af.rules\'.
\n
\n<b>Importa regole</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Importa regole</i>.
\n3. Tocca il file di regole che desideri importare.
\n
\nDopo aver toccato il file che si desidera importare, i dati sono importati e le impostazioni del firewall sono cambiati e le regole applicate.
\n
\n<b>Gestisci file di regole</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Gestisci file di regole</i>.
\n3. Tocca il file di regole che vuoi eliminare.
\n4. Apparirà una finestra di dialogo per la conferma dell\'eliminazione.
\n5. Tocca \'No\' o \'Sì\'.  
\n
\nSe si sceglie \'Sì\' il file di regole è eliminato.</string>
  <string name="help_profiles">I <i>profiles</i> sono utilizzati per cambiare velocemente le regole e le impostazioni del firewall. Sono uno strumento molto potente, siccome si potrebbe volere un set di regole totalmente diverso a seconda della posizione o della rete in cui ci si trova. Ad esempio, al lavoro le regole potrebbero essere molto diverse rispetto a quando si è a casa.
\n
\nI profili sono creati dai file di regole esportati così che si possa cambiare tra loro in maniera facile e veloce anche se si ha bisogno di più di 5 profili.\n
\n<b>Crea profilo</b> consente di scegliere un file di regole ed assegnare tali regole ed impostazioni ad un profilo.
\n<b>Carica Profilo</b> consente di applicare un profilo.
\n<b>Modifica nomi profili</b> consente di modificare i nomi dei profili in modo che sia più semplice ricordarsi di quale profilo fa cosa.
\n
\nSi può cambiare profilo in diversi modi:
\n
\n<b>1.</b> caricando manualmente un profilo utilizzando la voce Carica profilo;
\n<b>2.</b> caricando un profilo utilizzando il menu a tendina nella schermata principale dell\'applicazione;
\n<b>3.</b> utilizzando un\'applicazione come il Gestore attività o Località per cambiare automaticamente il profilo basandosi su orario, posizione o quache altra variabile che si è scelta;
\n<b>4.</b> utilizzando il <i>Menu widget</i> per cambiare velocemente il profilo dalla schermata home.
\n
\n<i><b>Istruzioni</b></i>\n
\n<b>Crea profilo</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Crea profilo</i>.
\n3. Tocca il profilo che desideri creare.
\n4. Tocca il file di regole che vuoi assegnare a quel profilo.
\n5. Tocca un altro profilo se gli vuoi assegnare un altro file di regole, altrimenti premi il tasto Indietro.
\n
\n<b>Carica profilo</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Carica profilo</i>.
\n3. Tocca il profilo che vuoi applicare.
\n
\n<b>Modifica nomi profili</b>\n
\n1. Scorri verso sinistra per aprire il cassetto di navigazione.
\n2. Tocca <i>Modifica nomi profili</i>.
\n3. Tocca il profilo che vuoi rinominare.
\n4. Inserisci il nome del profilo e tocca \'OK\'.
\n5. Continua a modificare i nomi, altrimenti premi il tasto Indietro.
\n
\n<b>Usare lo spinner</b>\n
\n1. Tocca lo spinner ed apparirà un menu a tendina con i profili disponibili.
\n2. Tocca il profilo che vuoi caricare.
\n
\n<b>Usare il Gestore attività</b>\n
\n1. Apri il Gestore attività.
\n2. Tocca il \'+\' e seleziona il \'Primo contesto\' per ciò che causerà il cambio di profilo.
\n3. Una volta finito di impostare il contesto ti sarà richiesto di \'Inserire l\'attività\'.
\n4. Inserisci il nome dell\'attività, se lo desideri, e poi premi la spunta.
\n5. Tocca il segno \'+\' ed apparirà una schermata di \'Seleziona categoria di azione\'.
\n6. Tocca \'Plugin\'.
\n7. Tocca <i>Android Firewall</i>.
\n8. Tocca il pulsante \'modifica\'.
\n9. Seleziona quale profilo vuoi che sia applicato dal Gestore attività.
\n10. Premi il tasto Indietro una volta. Ora puoi provare il profilo di Gestione attività toccando il pulsante \'Avvia\' nell\'angolo in basso a sinistra.</string>
  <string name="help_dialog_text"><i>Autore: Jason Tschohl. Autore originale: Rodrigo Zechin Rosauro</i>\n<i><a href="http://github.com/skullone/android_firewall">http://github.com/skullone/android_firewall</a></i>\n
\n<i>Android Firewall</i> è un derivato di <i>DroidWall</i>, che è un\'applicazione di front-end per il potente firewall <b>iptables</b> di Linux.
Consente di limitare le applicazioni a cui è permesso accedere alla propria rete dati.\n
\nQuesta è la soluzione perfetta se non si dispone di un piano dati illimitato o se si ha a cuore la propria privacy.\n
\n
\n  </string>
</resources>
